【蘿莉台娛樂部44】吾身為蘿莉所成

👵🏼

食C啦你!

正評了

異世界魔王與召喚少女的奴隸魔術吸引過未聞刀劍

無主線的

push

屌 喺家姐隔離load咗幅圖

有家姐！

有家姐

55

抵啦

有家姐好事！

好煩
想要妹妹

LM

樓主冇賓周

家姐好正！

你就冇！

你食藥變性

我真人同椎名亞樹差唔多

唔好周圍唱！

想屌

我要踢爆你個感情台臭G！

Arm

禾系！

留名

百合好！

❤️

牙木家姐又係mkongu?

no

Cu?

no u

iu?

no ar

Beautiful?

又係你開

要唔要姐夫？

同我差唔多

要，不過唔係你

鯊路有乜不滿

咁不了！

我呢?

支那櫻全家都靚仔靚女

唔係

又串=.=

好似係

不得不承認
呀短最明事理

你收皮

係 牙短係全個台最中立同心水清

👵🏻

係我

你berserker

點解呢排係咁貼京子

屈

佢鍾意

佢返工返到傻左
唔好怪佢
我係佢表哥（唔係好親果隻）

有咩咪講囉

你 ！

高速盤扭夏薩特

的確
駁唔到

岩岩游背泳, 有個西女人係池中心玩浮水, 我一手打沈左佢

利申 睇唔到佢

唔好屈 我鍾意嘅係我家大小姐

辣殺 淨係識恰女人 有種同我格劍

非禮！999

女人唔打仲有咩用?

不得不承認
美遊最明白事理

笑咗

至少打到佢入深圳人民醫院先好係度講

靚女做我女朋友

Berserker

靚仔呢

送去北韓勞改！

咁我幫牙木執定行李先

全個動物台都要執

除左我
我肥矮毒柒生暗瘡

...

貼圖！我幫你睇下

食a酸

屌點解呢度變撚左娛樂部
刀劍部 輪人部 電競部去撚左邊

正唷

駁唔到

俾fd子排擠 想jump了

Who

IFC已現出現人龍

係
禾刀排緊
唔知美ball中文過唔過到3

依條仆街要U了

好波

好波！

打機班friend 屌你老味 唔撚同佢地玩以後

沒有靈感發佈帖子了

有啲似短髮控

打5打g

睇埋集動畫先

條友本來好靚仔

癲之前咪又係呢個髮型

好撚慘

同過我打機 就知我尊重 友善 包容

你兩條撚樣係度spam chat 好撚煩呀屌你老母！

燒撚到傻左?

真心你哋算好脾氣

我打機最好脾氣^^

係，電自己友

係好 但不停洗個chat 真係好撚煩

QQ
唔怪得你唔同我玩

玩CSGO未?

開咪我唔介意你煩 你洗chat 我又要望chat 又要睇人 輸又俾你地話cod player

cod player
r6 player
gggg

講吓笑

我都好好脾氣
最鍾意賣隊友

冇事了

幾時好返帶我打r6

我想退出一排了 冇心情打

轉驚

去咗玩mirrors edge

橙
我不嬲自己一個打機
無俾人排

就黎做牙木姐夫
你問我答

收皮啦

俾我做ok？

我反而好少自己一個打機

55ok

廢鳩控唔開mic抵屌啦死人妖

我家姐大過我

圖片

買左比利比利大會然
你問我答

大陸仔

終極絕密爆料：會然木支那鷹家姐圖

套騰訊新番惡偶 第一集係度屌班bba係街開大喇叭跳廣場舞

悶

啱啱邀咗你>_<

入緊

屌你病咗仲打!

phantom in the twilight
op汪東城

？

唔知佢噏乜

完未？ 完pm 我講

幾好笑

好波 分手好波！

得未？

垃圾

咪七月新番囉
不過係唔旨意會有人開post個咋

勞工處網站中，一家「國際永勝護衛管理有限公司」聘請高鐵西九龍站職員，其中車廂服務員職位，註明可以兼職。不過職位註明需要不定時工作，每周工作4天至6天，每天工時6至12小時，當值時間可由上午7時至下午7時。每月工作168小時，月薪為18,147元，用膳時間為45分鐘。惟只有1個空缺。
急不及待想坐坐了

我要將牙伊變成我嘅顏色！！

砌BBA出黎

ok

所以你輸了！

邪神與廚二病少女
唔算太好笑 不過d囡囡互動好qq

好笑！

有冇人可以講哂依啲咩角色！

有冇人一齊玩

送俾我就一齊

全部BBA 一隻都唔識

咩GAME

tabletop simulator

喺game 入面上鹹網

撚有錢買

集體上鹹網

book左百幾蚊晚果d hostel
第一次住呢d

係咪同其他人一齊住？

好污糟 不了

係 未試過+窮

小心堆阿差

應該冇野 大把人都係咁住

安全至上

有無圖
小妹都就黎有需要訓呢d地方

禾去你屋企訓ok？

Hostel EAST57 google la

好期待10月番

智乃訓左我隔黎
已經無位了

唔撚係掛

我中分頭

好污糟

mk！

星期四六日係咪有波睇

想同我睇?

有既話返工會好忙
佢搞埋直播睇波
星期六日果場好似仲要2點開始
會唔會迫我ot睇場

想陪你ot

Diu
真係會？

不要

唉
無20分畢唔到業

吓，咩嚟

學校會迫人參加19活動
唔參加畢唔到業
之前報過個打3人羽毛波同埋日本弓道講座
2個都唔夠人俾人腰斬（加埋有4分）
搞到我成年1分都無

Kongu jai唔洗煩既野

咩黎？ 課外活動？

同牙木一齊打咗個靚j 一齊射開心曬

差唔多啦

互射左幾多次

咁我大唔大機會要ot呀

pt夠鐘咪走, 洗撚理佢咩==

條仆街唔撚畀人走㗎

6次

佢無同我講幾點放工

牙遊 ot慘慘豬

你個蛇頭咩名
我果2個幾好人

醒咗喎佢

咁都得 叫佢補水！

我蛇頭好人，係啲西裝黑衫衰

樓下個西裝黑衫好西
見過一次佢上黎

利用佢同情心,跪係度喊住口求佢比你收工

咁唔係應該翻幾多個鐘就同佢計幾多個鐘咩 又唔講幾多點收

幫佢奶腳

睇睇下都係取消左間房了
J都冇得打

走嗰時要登記時數

去旅行就訂酒店啦 住乜鬼hostel啊

有少少似你醫生

do 幾耐就 寫足咁多個鐘

入同走都要登記，冇得呃

牙木

最後訂左呢間 淺草法華俱樂部酒店
美油參考下

唔錯wo

2500+3000
人都未到就比左5000幾蚊

記得去到開微信搖一搖

姐係點 冇用開

酒店G

外賣g

酒店+機票先5500？ 點做到大師求教學

你住開貴野坐開好野姐
坐uo 住3舊幾水酒店咪得

唔係呀 我想問uo機票點做到咁平

咁早

返7點嘛

慘

你都好早丫

琴晚8點訓左

push！

好

中午食乜

未知 你呢

唔知 一陣去元朗食

元朗go食焰拉麵

唔係彩咩

垃圾茶記掛

之前eat 焰 幾好味

廢！

？？

琴日食完-.-

鯊路
呢排忙緊乜 美魷都做緊社畜了

食玩瞓

Me廢中✌🏻

我都想

辭左份工佢咪得-.-

屋企有錢先得ga
我唔返工我屎都冇得食呀

幾錢 好唔好食

80蚊左右 普通沾面咁-.-

住欽州街天橋執二手薯條咪得-.-

咁我老母呢 你幫我湊佢呀？

一齊住欽州街天橋執二手薯條

咁好啦

=.=

好味？

追post啦撚樣

牙明好波
忍左條撚樣好耐

鬧得好！

好貴!

哈士狗emoji係咪支那鷹整

唔係支那鷹整，我整

用咩整 教我

gif animator

👵🏼

快d整呢個

人生第二次坐西鐵!!

我都係搭過一次 個時去荃灣

蘿蔔台應組團坐高鐵 共享國家高鐵網絡榮耀

我哋牛屎仔成日坐

牛屎仔(私樓)

一齊集資去大灣區投資

冇錢

瓏門鷹

好兄弟！ 愛國愛黨！

Jaga

ruchest ！

喜迎搭高鐵廢老提早獲毛主席接見

公屋仔

賤！

真

去你屋企玩ok？

影黎睇下咪信

gun

開p ！

始皇帝！！！
🤴🏻

我屋企

唔敢影大家知咩事啦=.=

🦑
🦈

啱！

👨🏻‍⚕️

我今晚就推翻你嘅暴政

岩岩起身

辣殺
一個星期訓超過3個鐘都唔好講出黎
俾人笑

🦑

🐖

屌你老母彩拉麵星期二休息

推開心窗的世界更大～

柒！

明明就係你伏佢

佢講果間直情執埋

咁你最後食左乜

我為佢好

入屯門同你食

譚仔

一陣要入
知唔知屯門去寶田搭咩

食g俾

mcdonald everyday

Rich 我都係食個餐蛋飯

屯門人help

呢度大把牛屎仔啦

見到以前既同事做左經理

大生意黎wo

@東海愛衣

搵牙木
佢係屯門站上面既瓏門等緊你

@ 🦑&👵🏼

冇人肯幫

輕鐵-.-

點幫呀

咩站 急

你喺邊

元朗去屯門市中心 然後再去寶田

教我

坐西鐵啦

你鍾意既話坐牛鐵614去市中心都ok

閪鐵去屯門站,再落樓梯去對面月台坐507向田景方向

唔該晒上面兩個
冬海愛衣終於有唔係鬧人既回覆

去屯市有咩做

屌你老母呀

飛的

工作需要

唔去屯市可以係兆康去寶田
會快d

唔知佢要做咩-.-

有無手足有性趣食印印炸g

好地地做咩入去啲牛屎地方
如果唔係上次我同事揸車車我入去我都唔敢自己入去
個度啲人好得人驚 如果唔覺意掂到佢地 我仲驚我會皮膚過敏

好食過kfc

好食

岩岩我連輕鐵圖都睇唔明

應該係屯門站落閪鐵,行去vcity再行天橋去市中心,再去寶田嘅話就行返去閪鐵站輕鐵果邊出口

收工 之後連續返3日15～23

小妹未食過

唔好諗住市中心站上輕鐵,逼撚死

你食賓妹

謝謝你唷

渣ga

電姆?

不了

跟住睇返#362後段,田景落完行出少少就寶田

🦈做廢Ching 做到你咁搭水 可以坐的士出入
屋企請唔請花王

有無手腳幫手
我無fd籽

紗路同牙木一齊住瓏門

打gay刀mo fd

其實我極懷疑你先係住瓏門

屌你老味西鐵5分鐵一班
食屎

我地呢度好似有人係老石電莖

有冇外賣仔試過送外賣撞邪？

- 分享自 LIHKG 討論區=.=

西鐵唔捉扶手企唔穩

我咁窮
邊有機會

每個星期都去3次黃金海岸都叫窮
咁我係唔係要去針

正 返咁晏搭車唔使逼

係 可以輕鬆一d

去返工=.=

@dr. Lee

mtr有個蘿莉用lv 前途一定無可限量

都話唔好再屈 我只愛我家大小姐

咁細個就出賣自己身體買lv

其實係麻冬黎 蘿莉bba

咪玩野

努力可改變命運

但改變唔到父母

幾錢q 一袋麥提莎ok？

人地咁細個都已經用lv
起碼都金莎啦

兵🐟

去緊bba屋企

一齊去開派對
我而家係柴灣過黎

係時候畀你地見識下無碼既偉大

逼逼豬?

蘿莉臺d人都係住喺屯門？

大半以上

牛屎聯盟

To Love邊有呢個咁低質

我係唯一清泉

不是

以前牙律都好似係

坐緊輕鐵了

咩樣架 一定好污糟 成浸牛屎除

好慢 跑都快過佢

牛鐵

可能係用牛拉

屌你老母落錯車

唔敢睇 唔敢想像會有女仔肯同我接觸
當初我淨係睇第一集我都已經喊到收唔到聲 即刻熄電腦走左去訓

毒！

唔準笑 我見係你地我先敢講

係 我真係唔敢想像

咁你有冇玩過gal game, 睇過咸片？

冇

唔係問你

Gal game唔驚 因為一係個名定左 一係就可以改名 我可以當第三者咁去睇個故事
咸片就真係少睇 多數睇輪同NTR

輪同NTR 咁識睇，btw galgame整出黎嘅男主唔係當你自己咖咩？ 唔係嘅話，d男主角洗乜冇聲

屋企電腦係廳 想玩公仔遊戲玩雀都唔得

因為我真係唔敢去愛上一個人 更加唔想一個人放感情係我身上 雖然呢樣我冇得選擇

我自己知自己事 我覺得我自己冇呢個資格 同埋世上有更多好過我嘅人

btw你當One Room嘅男主角係第三者咁睇咪得囉！ 你galgame都係要幫男主角做選項渣嘛，最後咪又係你自己

唔會去代入 盡量會令自己抽離

callg

唔得 因為真係連男主角對白都冇 好辛苦

我有需要就會去

咁你當男主角係啞囉！

你地盡情笑我啦
我連二次元都面對唔到

我嘗試過呀 盡左力

real5real ar

認真

真 我有好多email 都會用peter chan同ken wong之類

諗起牙木既自爆

抹咗去啦

但係會set icon咖咩？

apple dog

睇到打冷震...-.-

睇緊乜

不
抹不去

飲咖啡啦撚樣

玩壞左

睇緊依個po

好撚串喎！

係

我其實都冇資格話你廢青

有冇人睇？治愈番

re0動畫接小說第幾卷？

我開咗啦

小說不了

枝鷹開左

第9卷尾段

來玩遊戲吧

有冇check吓

隻腳而家生左粒硬野 遲下有時間就打去政府診所睇下醫生可唔可以做轉介

咪癲 直接去急症/街症 不過肯定排1年

我都掙扎緊
事關我自己本身都唔想要咁長命

🦈
我都唔知可以講乜

有卡通片睇都想死 on9?

係 真係好on9
明明毒撚唔死就係因為下星期有新番

祝大家順利

今季有好多可愛嘅女主

例？

我

邪神與廚二病少女d女好qq
搞笑番黎

呢度有冇手腳聽日放榜

比美波睇

你地快d開美波放榜打氣區

push 到屋企

-.-

屌你牙

咩呀？

Mk jai 又出去cow囡

go eat rice呀

同囡食飯cow囡

eat 雞翼

8年前既手機都清過你

你打丁多眼花姐

真！

你打得丁多手震

一日5次！

咁肯定你打得多過我

我記得日本有條友 挑戰極限打丁 一日23次

我極限一日33次

牙短去日本會唔會去夏comic

直播

鍾意睇男人hit JJ

去到岩岩好完左

cls

點樣訂平機票 你尋晚仲未講

諗到佢連射33次就

冇==就咁撳落去就有
UO不嬲都係咁平

點解uo 我睇都要4千幾既

你係咪撳即日飛果d

你而家求其撳一張都平架啦

可能佢剩係去單程，落地生根

因為你出發一個月前先買+8月暑假會貴

sad 咗

時間成本 愈早訂愈平

提早唔知自己幾時去嘛

最少提早2-3個月+淡季
可以買到千幾蚊

有冇人知 嫌な顔をされながらおパンツ見せてもらいたい 係咩嚟

卡通片
d閪面女人係你面前露底

色情不了

好正

你尋晚上咸網！

有冇人教我日本CALLG
唔要微信G

你上

你喺度推介咩網好

我都想知==

無法連上這個網站
找不到 的伺服器 IP 位址。

懷念

Sad
我都好想去

牙木又扮正氣

我真·正氣

好假

中二病與邪神好睇

hahahahahahahaaaa

啱啱睇咗幾集illya！

nigga出場

覺唔覺佢好衰格 阻住人正常生活

啱啱先睇到依集

最後仲要扮慘

雖然我睇到流馬尿 但都係唔可以原諒隻黑鬼！

未睇到！

快睇！ 快！ 依家即刻睇！

見住牙短有得去日本
我又想去了

去！ 又獨遊？

55
有得唔獨？

我想食jk

不要call！

點解
還掂都a0一世

陪我一齊睇鹹片ok？

美遊女

不了
一陣俾人射

牙木正仆街
又唔見左人

佢去睇伊莉雅！

懷念牙木一齊睇鹹片的日子！

聽日想eat印印炸g
全腥港得一間？

=.=
無曬人了

大把啦 不過唔好食就真 唯一唔同就係多咗個汁俾你點

有 冇咁早訓

我訓
88

88888

吓，好好食喎

不了不了 d雞一樣乾巴巴

睇完未？

除咗個汁之外 我都諗不到有咩好食之處了

紅毛同個阿伯沖緊涼

開始了！

咁有邊間炸雞好食

kfc

自己整

炸伊利亞

kfc好難食

kfc世界第一

Kfc妹仲好食

Mk

d女俾佢食曬啦 屌

Mk girl good to pa

今日好熱

咁都叫熱 好渣

你就渣！

我汗都冇流一滴

你冷血！

pshu

我冰凍人

我今朝返工係柴灣地鐵見到有個手足個背囊掛左兩隻動物朋友嘅襟章 一隻好似係耳廓狐 另一隻睇唔清楚

在我懷抱裏沒有寒風吹

japari park

No ar 我返工唔洗坐地鐵 行 or 小巴就得

Japari park

返工近真係好 終於有第二個港島手足

我刀系講島wo

你將軍澳 都係新界牛屎仔

將軍澳 唔係牛屎仔！

將軍澳新市鎮（Tseung Kwan O New Town）位於香港新界西貢區，乃是香港的第三代新市鎮之一，與馬鞍山（沙田新市鎮的擴展部分）和天水圍新市鎮同期發展。將軍澳新市鎮的發展可追溯至1980年代中期，人口由當時不足1萬，迅速增加至2011年超過40萬。跟隨新市鎮的不斷發展，區內房屋、學校、社區、康樂設施及交通網絡亦漸趨完善。地鐵（今港鐵）將軍澳綫通車後，將軍澳新市鎮的對外交通更為便捷。

將軍澳（Junk Bay或Tseung Kwan O，Junk Bay又譯為「帆船灣」）是香港海灣，位於新界西貢區西南部；沿岸土地亦稱為「將軍澳」，位於九龍半島以東。南部為調景嶺、西南部為鯉魚門、東部則為向東南伸延的清水灣半島。將軍澳本來為陸上人煙稀少，以水上人為主的小漁村，但現已發展為香港新市鎮之一。

我係佢同鄉 只係見過幾次果隻
將軍澳真係好多牛屎 佢日日踏牛屎已經踏到傻左
希望大家體諒下佢

拎牛屎扔死你啊

我不想活了！

邊個串你就用牛屎扔佢

你瓏門 ben屎就有得你dum

牙木可以成舊ben屎車埋黎

模型車我都冇部

梗係 你玩真車 典會玩模型車

冇啊

MK BBA

不過我黎緊會打算去考26
第時去送pizza

皮包鐵

咁快有膠 我想食蛇肉

港島揸46冇位泊

天使qq

屋企附近停車場

幾錢個月？

養唔起
自己邨要排隊抽
其他地方要轉車

見到動物台d人咁冇共識，真係好擔憂

套嘢超好笑

個撚個睇埋曬d殘體字幕，跟住仲要用貼吧

香港人係咁上下

廢醫！

庸醫

請參考麻冬b開既高汁post

始皇帝 煽動顛覆國家政權

庸醫！

別高興

短髮控=麻冬

下個po就叫遊戲人研究部

我係連登紅衛兵一號

輪人部 刀劍部 電競部

我要赤化連登
首先由動物台做起
🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

我係樂手！

愛國了！

電莖出過
慘遭condom

輪人部 結業

咁叫咩好

連登洗撚你赤化
咁多00後你同我定啦

遊戲人研究部

我係紅衛兵小隊隊長

仲有一大堆動物狗聲優狗偶像狗上貼吧
有咩好驚

我平時就戴住紅領巾出街

修理！

我都係！ 愛國了！

🌲xx🦅

ath shit qc

🌲🇨🇳🦅

我打csgo淨係用街邊10蚊耳機都夠做

ak 。。。 not 鐵三角

聽歌用

sorry....

weak boy

用埋泡菜牌子 一點兒都不愛國
咱們應該用淘寶

我對ath癡左幾次膠水 整到炆
又唔想晒錢買

淘咗個伊莉雅阿加力掛膠

過保？

咩樣
Ccccccccc

水貨日本買 不過都過左一年

wait

咁冇得講啦 都係咁上下貨仔 ath1年壞

小妹想eat印印炸g
邊間最近屯門=.=

銅鑼灣

唔係壞 係d膠廢到斷

sad咗 買隻新啦

冇錢T_T

想水我？

多鬼lo係度問d賓賓價
美魷有興趣都可以

ccccccccc

好似荃灣

小妹依加準備出發

唔想落床

openroce啦

weakkkkkkkkk！

我而家黎踢你落床

留返$$去日本破處

你自拍黎睇下ok？

訓多陣先

有咩關係...

怕你太樣衰 日本雞唔做你生意

我想要1001

可以

諗下好啦

電母

咁串?

勁笑

牙短 唔好angry 知錯了

牙短成個部最靚仔 佢🍇

又返工了

上次當麻pm 俾咗我 睇完我想jump

社畜

收11 加油

唉

牙短染髮佬

佢今日唔見人

我白頭佬

我金木研 你地咩事

啱啱喺圖書館睇書，隔離個細路女係咁撞埋嚟，依加啲細路好冇家教！

佢動物台Kaneki

突然覺得返7都幾好

要教訓下

遲起身 又唔使逼車塞車 幾好

走去第度坐算

死染髮佬

辣殺

去圖書館睇嘢。。。咁有文學修養？

撞返佢 撞到佢跌落地

冇人性！

👵🏼係去圖書館打躉架喇

屋企打機 好過啦

用魔法棒教訓佢啦 廢架

圖書館又有冷氣 老人家又唔識電腦

嗯

佢拐杖就有枝

唔蝦人的

你邊夠細蚊仔跑

你欺負我！

wood china sakura

azone 又有得買理世 仲唔去買？

我係qb就丟你去我個世界
睇死你一日都生存唔到

窮

扮

想買但冇錢

想買邊個

真心覺得貴
但係靚嘅

幾時先俾我睇你淘左乜

落床

Mkongu 牙木
我都係圖書館
你係1樓？

我知啦

買！

又小圈子
乜屯門圖書館真係咁好坐咩

yes

個樣炒曬車

娃係咁樣。。。

佢5sick gala

返咗去lu，你又話去荃灣

幾時話過
你地又小圈子

我sick ball

ja！

我大圈子！

我9up姐
無去圖書館

你🌼就大

#716

串！

梳理 牙木

55
去緊

我今晚會係長沙灣 一齊係mk食野?

=.=
我去到4點
食埋都4點半

ja ga

美孚 葵芳食都ok

食印印炸g要邊個站落車

唔係地方
係飽左=.=

荃灣搭mtr好快姐

總站

上左巴士

唔好再諗住以前食杞子果張圖了
其實我好man

又係呢對鞋
大熱天時仲着長褲

吾該牙木=.=

幾度呀大佬長褲

禾都係長褲

你翹緊腳 man條鐵

毒撚係得一套衫

牙遊！搵到你了

唔着短裙
Unfriend左

Diu
我無錢買鞋
呢對鞋同我去過好多地方
（南京、杭州、惠州、廣西、日本⋯⋯）

冇剃腳毛 點著

笑jor
Sor

我好想除你條裙仔

pm咗你

牙遊一定係米8高佬

我都著緊長褲

一早blocked左你啦

我開工套衫就長褲 收工換返短

不答
小妹134

佢2m幾打nba的

你偽毒！ 毒撚只會著長褲

望腳已經G！

着長褲好辛苦
我冬天都係短褲

me too

好鍾意psychic fire

我地幾時得閒可以約炮

我射你ok？

互射

牙木！

不要再貼bba ok?👵🏻

又恰牙木

咪係

我地可以做三劍俠都得
Join?

巴士好慢=.=

思覺失調?

我屯門出荃灣一向都單腳跳過去就算

落車！

我飛過去

佢個腦不嬲唔好

我5sick fly

fly me to the moon

好正常
你又唔係魔法少女

我lancer

你可以用腳行 哈哈哈哈

你咪又係唔識飛

佢又真係跳住去

高質post

唔打波 由細到大

識了

jump！

咁快到

好近
原來

Cls 你仲要飲熱野
定你冇攞飲管

可樂黎

我今日又去元氣食下午茶先

邊集 cute

唔見飲管以為你飲熱

搵埋牙伊
佢都好鍾意元氣

老

頭髮白曬 慘慘豬

我屋企開餐！

Hf

你就老

50步

有依幕咩

依隻牙e好似佢老母

慘被hey0

you 挑起戰爭！

荃灣有咩好行

Me5sick d新界地方

打街機

訓陣先

我叫佳基

唔好
陪我

唔知執咗未

味

係邊=.=

有無太鼓

唔知

印印炸g幾好食>kfc

嫩滑好多 好似蘿蔔咁

你又知蘿蔔嫩滑？
好不安

頭先上c問我6點返唔返到工
我問佢7點ok?
佢話得

做到傻左 日日返

啱啱瞓醒

冗員

我而家收工搭緊𨋢 落黎下午茶

蘿蔔台過勞死第一人

無break

慘 不過既然你住個頭 如果我星期六仲係柴灣我就同你食啦

係荃灣做緊野

Okok

公墓員

叫我炒散王

你好撚好打?

Audit 狗黎
政苦工唔in我

唔好呀 佢有腹肌架

加油 下次一定考到

小妹無腹肌呢d咁刻突既野

我好鍾意返工呀

你呢句就真係笑到我有腹肌

之前又話唔想做社會廉價努工
而家做上癮

荃灣太鼓個鼓壞壞地

會唔會係你廢....

中價啦
62蚊

不會

畢業考政府好唔好，都唔知有咩好做

一陣返工但電話無電=.=

其實你乜系

做教畜囉
Mkongu jai實有人請

問同事借順便r fd籽

好似係曬銀
無記錯既話

半個教席，不了

RiskMan

留意過
好似無人用iphone=.=

你地班牛屎仔邊用得起

唔係曬銀咩

買條lo 街邊有d攞淘寶 平平地又短 方便吉尿袋

major嚟

Me唔識
咁姐係點

主修 副修

RiskMan係science中嘅一個major

睇唔出有關係

牙木仲有無拎零用錢
無拎既話點解唔洗做

住瓏門 你自己話

窮等人家先要讀書返工

冇拎，食緊老本
得閒幫人補吓習，自己洗費又唔大

有冇幫過小妹妹補習

課外授業

幫人補幾錢
包唔包補ielts

教佢保健體育？

其實牙木真係俾左好多正能量俾我

牙木高大靚仔mkongu 都只係一個蘿蔔控
我就會覺得自己前路都有少少光明

呢d叫實習

不要再說了

以前喺補習社做，點都有
依加盡量唔揀女學生，我自己都驚

冇乜唔好

哦 原來係gay嘅 咁我返屋企先喇

>=100/hr，我英文都好雞 遲啲都諗住考

唔係 男女授受不親啊

教埋我一齊教？
我要6就夠

啱呀 陣間有乜誤會就一世

不過你kongu品學兼優 又有家底 有一兩封求情應該一年唔洗就可以出返黎

其實抵玩

牙木咁平既
同學女朋友要150/hr
仲要係ou
仆街牙木做爛市

Kongu 就記得final 考cre jre然後報ao eo

血小板

小學定中學

中小都有

前輩你又係mkongu?

不了，我正氣

正

恒大會計
如果我係三大既話就唔駛做audit狗啦

含大

牙木出人頭地個日唔好忘記我

佢好記仇
係你整👵🏻 出黎先
到時你仆街了

做到膠官記得請我

唔緊要 到先佢黎上柱香都好

之前都搵過，但個學生都冇心機學，剩係喺度hea我，最後唔幫佢補了

唔好咩
Hea下就有錢收

bba幫人補咩

唔好

男定女
佢幾碎
牙木唔夠耐性？

1001

maths

我可唔可以都搵你補

男女都試過
中學生
可能係

5**？
我數學都好廢
得2

我刀系